我有北韓護照，你問我答

唔好公開問我方法，其他野隨便問

有無見過金仔?

還番俾人啦

做特務？

有，成日見元帥，我地好熟，佢都有睇連登，有翻譯官翻譯

不是

你有無興趣，我教你申請

完

咁點解仲唔滅登嘅

連登比較容易收國際情報

求其post張相就話係

你依家有冇危險？驚唔驚比金仔揾到你？

自己翻譯上面既朝語

相認

唔驚，元帥好Nice，你地對佢有誤解

同志好，估唔到連登咁多北韓人

點攞？

去北韓駐香港領事館申請入藉

呢個post 7撚到笑

有錢就買到

叫金仔射核彈炸死肥絲大隻ok?

香港申請淨係比手續費，平好多

但元帥今日開始堅決廢核

그럼 조선말 잘 하겠죠?

username?

可唔可以用來申請脫支？

留名睇全連登都係

點解本野咁舊

fail la
北韓人唔會叫北韓做北韓
搏拉咩

噉你係咪已經冇存在係到嘅價值？

有北韓證件，可以自由出入北韓？

張圖壓縮到另我唔信係你

想人信就加信連登id 同編號一齊影

寫名呢？求其google一張當係自己架？

幾時俾人高射砲？

想要

屋企廚房幾大？

我認得你 去北韓被軍人喝住嚇到賴屎嗰個啊嘛

申請黎做咩

有北韓國籍係咪可以移民去南韓

想食北韓學生妹有咩手續要搞？
使費幾多？

樓主d言談好小學雞

剪指甲啦

整到好真禁

呢本野有咩好處

脫北者

조선말 한번만 말해주시죠 동무

番去屌豬扒啦
係咪現實無人理你要上Lihkg拎存在感

南韓護照扮北韓護照

好多人都有啦，扮晒好難申請咁

樓主好撚柒
諗住上黎威威 曬北韓護照
點知周街都係

先唔討論啲passport堅定流

有幾多個國家免簽？

有幾出奇，上季港超有北韓球員係香港同東南亞揾食。

대답해 ㅅㅂ

0個

連登有咁多北韓人?

南朝鮮個本係寫大韓民國

是入北者

去北韓唔洗簽証，可以係平壤做生意，住

又多一個北韓人

50尺

點解想去北韓做生意

你大撚獲啦

有咩福利？

北韓人會叫自己做朝鮮人

同時有二本！

同志,你本護照咁殘舊仲影出嚟.知唔知咁樣等於侮辱我哋偉大朝鮮人民嘅祖國啊？！

五樓嘅回覆已經係on9仔先講得出口

朝鮮自認正統點會叫自己北韓架

點樣可以同時申請兩本